食完大活有感而發

話說太耐冇食過大快活，就走去食下，之後發現個收銀塞個野比我，原來大快活學老麥出左送餐服務之前已經知道出左，過一陣就見到阿姨腳震震捧住個餐咁送過黎，個樣露出好攰但係仍然keep住笑容咁講：「先生你個餐送到。」真係好心酸，你地唔好咁抵死話
「佢地收得人工就應份做喇」，但講真份糧得雞碎咁少，工時又咁長，日企夜企已經攞命，依家仲搞埋送餐，真係幾無謂，大佬大家都係拎份糧啫，有冇必要用人用到咁撚盡。
其實呢件事係普通一樣野，但係唔知點解咁岩比我望到阿姨個樣同塊面既表情，個心就酸左一下。有冇人明白呀？

其實送餐服務既推出 根本就做壞左個開頭 搞到各個快餐店加以模仿
係呀你係好舒服啊！
坐係度等就有人送餐俾你
但係你有冇諗過送餐果個之前送左幾多轉
好心唔好咁衰 郁下隻手拎返自己個餐 都唔使晒你好多力姐

利申：之前都做過飲食業 都試過返十幾個鐘頭仲要做埋送餐 其實真係好辛苦 要捧住個餐行黎行去 後生仔好精力就話啫，更何況係四十幾歲既阿姐。
唔好屌鳩我 我知有好多快餐店都冇強制送餐 係由客人自行選擇 我係講緊自己選擇送餐服務既客人

其實都係服務嘅一種，唔見得執枱同洗碗會比而家送餐舒服，最重要係顧客要尊重人哋姐

弊在就係越做越多野 依家就話送餐服務
遲下都唔知又搞咩新花式
講真大型連鎖快餐店根本就唔應該有送餐服務
每日客流量幾大 人手根本完全唔夠
但係工作量就不斷增加

同意樓主，我地食完應該都自己汁埋碗筷

右等你出